# Test technique Ingima / Totem : Javascript Fullstack

## Setup

```
1) cd totem-exercise

2) Install dependencies
npm install

3) Start server
npm start




# Other options
npm run dev:server - start server for development
npm run dev - start the front-end project for development
npm run prod  -  start the front-end part in production mode
npm run build:dev  -  build front-end for dev env
npm run build:prod  -  build front-end for prod env
```

## Énoncé

Le but de ce test est de démontrer vos capacités fullstack en développement Javascript.  
Vous avez à disposition un bootstrap serveur Node / Express et un index.html incluant jQuery et Bootstrap.

### Ce qui vous est demandé

Mettre en place une Single Page Application, utilisant l'API Spotify, comprenant :

* Une page de recherche d'artistes (input text & listing, pagination)
* Une page artiste, listant ses albums
* Une page album, listant ses titres

### Backend

**NB** : Le but étant de simuler des appels à une BDD, le front devra interroger le serveur local
qui se chargera de faire les appels à l'API Spotify.

* Configurer les routes Express nécessaires
* Écrire les controllers liés aux routes pour récupérer les données Spotify et les mettre à disposition du frontend
* Gérer les erreurs éventuelles

**API Express**

* `GET /api/search`
* `GET /api/artist/:id`
* `GET /api/album/:id`

### Frontend

**NB** : Vous pouvez utiliser le framework de votre choix parmi cette liste : _React_, _Angular 2_, _Vue.js_.

* Gérer les différentes pages et afficher les données
* Assurer la navigation entre les pages (routing)
* Préserver une intégration responsive avec Bootstrap (vous disposez déjà de templates HTML fournis)
* Tout ce qui améliore l'UX est un plus (paginations, spinners, messages d'erreurs, etc.)

> De manière générale, et si le temps vous le permet, tout ce que vous pouvez apporter en termes de performance, UX ou encore fonctionnalités constitue un réel plus.


## API Spotify

### Search

> Get Spotify catalog information about artists, albums, tracks or playlists that match a keyword string.

* Doc URL : https://developer.spotify.com/web-api/search-item/
* Endpoint : `GET https://api.spotify.com/v1/search`

### Artist's Albums

> Get Spotify catalog information about an artist’s albums.

* Doc URL : https://developer.spotify.com/web-api/get-artists-albums/
* Endpoint : `GET https://api.spotify.com/v1/artists/{id}/albums`


### Album’s Tracks

> Get Spotify catalog information about an album’s tracks.

* Doc URL : https://developer.spotify.com/web-api/get-albums-tracks/
* Endpoint : `GET https://api.spotify.com/v1/albums/{id}/tracks`

## Docs

* Express : http://expressjs.com/
* React : https://facebook.github.io/react/
* Vue.js : https://vuejs.org/
* Angular : https://angular.io/
* Bootstrap : http://getbootstrap.com/
* Spotify API : https://developer.spotify.com/web-api/
